（跪求）有無8000內既手提電腦玩到pubg架

應該得

香港有無得賣

師兄我係美國，識小小電腦
留我tg我幫你睇睇

借POST一問，
點解PUBG啲畫面同物理咁鳩垃圾但硬件要求咁高?

屌，我都想知

GL553VD

香港賣八千頭

就隻game寫得垃圾

同一個程序 好多種寫法 pubg用左最長
最浪費用家電腦資源個種